制裁黑警，同時要制裁埋機管局班撚樣

你地以為咁樣護航法，你以為以後有得撈咩？

與民為敵，不得好死

與民為敵，不得好死

港鐵都要

經過今日一定係

與民為敵，不得好死

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

仲有港鐵！

清算三甲